@Comment А вот так оформляется библиография при помощи BibTeX.


@Booklet{kotov,
  author =       {Ю. Б. Котов},
  title =        {Метастабильные состояния в системе управления живого организма},
  publisher =    {ИПМ им М.В.Келдыша},
  language =     "russian"
}

@book{anohin1978filosofskie,
  title={Философские аспекты теории функциональной системы: Избр. тр},
  author={Анохин, Петр Кузьмич},
  year={1978},
  publisher={Наука}
}


@article{ershov2011osnovy,
  title={Основы анализа биотехнических систем},
  author={Ершов, Юрий Алексеевич and Щукин, С.И.},
  journal={М: Изд. МГТУ им. НЭ Баумана},
  year={2011}
}

@article{ahutin1981biotehnicheskie,
  title={Биотехнические системы. Теория и проектирование: учеб. пособ.},
  author={Ахутин, В.М. and Немирко, А.П. and Першин, Н.Н. and Пожаров, А.В. and Попечителев, Е.П. and Романов, С.В.},
  journal={Л.: Ленинградский ун-т},
  year={1981}
}

@book{berezin2012osnovy,
  title={Основы кибернетики и управление в биологических и медицинских системах: [учебное пособие]},
  author={Березин, С.Я.},
  isbn={9785941782901},
  year={2012},
  publisher={Тонкие наукоемкие технологии}
}

@book{korenevskij2012vvedenie,
  title={Введение в направление подготовки «биотехнические системы и технологии»: конспект лекций},
  author={Кореневский, Н.А.},
  year={2011},
  publisher={Юго-Зап. гос. ун-т. Курск}
}

@misc{kirichenko,
	title={Материалы к курсу лекций «Теория биотехнических систем» Для студентов направления 200300 «Биомедицинская инженерия»},
	author={Кириченко, И.А.},
}